3有無得轉plan

依加用緊88$ 7.2mps 有無得升做21mps?
成日打機爆ping

唔好咁啦 我仲有成年約架

幫推 求68$ plan